====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Même si l ' on ne rattrape pas le manque de mètres carrés d ' un logement avec un banc sur un trottoir , on est maintenant conscient comme jamais du besoin de trouver au plus près de chez soi toute la diversité de ce qu ' on attend d ' une vie de quartier , toute une aménité variée de l ' espace partagé — plus d ' hospitalité de la ville à l ' échelle des corps , horizon d ' un micro-urbanisme nécessaire après les méfaits trop fréquents de l ' aménagement à grande échelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

